LLama 2 70B


****************
—---------------------------------------
Llama-70B
—----------------------------------------
# Provide correct answer to the formulated problem.

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 4 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 6 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 7

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 4 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 5 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 6 [CORRECT!]

### Problem: Alice has 1 sister and she also has 2 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 1

### Problem: Alice has 1 brother and she also has 3 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 3 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 4

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 2 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 2 brothers and she also has 2 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 2 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 1 brother and she also has 4 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 4

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 3 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 4

### Problem: Alice has 2 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 1

### Problem: Alice has 2 brothers and she also has 2 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 1 brother and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 1

### Problem: Alice has 1 brother and she also has 2 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem:

****************
—---------------------------------------

LLama 2 70B

Alice:

# Provide correct answer to the formulated problem.

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 4 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 6 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 7

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 4 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 5 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 4 [WRONG!]

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 2 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 1 sister and she also has 3 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 1

### Problem: Alice has 5 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has 1 sister and she also has 4 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 1

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 1 sister and she also has 2 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 1

### Problem: Alice has 3 sisters and she also has 3 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 1 sister and she also has 5 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 1

### Problem: Alice has 3 sisters and she also has 2 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 4 sisters and she also has 3 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 4

### Problem: Alice has 5 sisters and she also has 2 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has 6 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 6

### Problem: Alice has 1 sister and she also has 6 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 1

### Problem: Alice has


****************

—---------------------------------------

LLama 3 70B

—----------------------------------------

LLama 3 70B
—----------------------------------------

# Provide correct answer to the formulated problem.

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 4 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 6 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 7

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 4 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 8 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 9 [CORRECT]

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 2 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3 [CORRECT, and so on …]

### Problem: Alice has 2 brothers and she also has 2 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 2 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 1 brother and she also has 2 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 1 sister and she also has 2 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 2 brothers and she also has 3 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 4

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 3 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 2 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 3 sisters and she also has 2 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 4

### Problem: Alice has 2 brothers and she also has 4 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5
…


—----------------------------------------

LLama 3 70B, Alice, Bob switching, CORRECT
—----------------------------------------

# Provide correct answer to the formulated problem.

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 4 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 6 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 7

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 4 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Bob has 3 brothers and he also has 5 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 4 [CORRECT]

### Problem: Bob has 2 sisters and he also has 6 brothers. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 7 [CORRECT, and so on]

### Problem: Bob has 6 brothers and he also has 2 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 7

### Problem: Bob has 6 sisters and he also has 4 brothers. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 5

### Problem: Bob has 4 brothers and he also has 6 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 5

### Problem: Bob has 6 brothers and he also has 4 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 7

### Problem: Bob has 6 brothers and he also has 6 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 7

….


—----------------------------------------

LLama 3 70B

—----------------------------------------
# Provide correct answer to the formulated problem.

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 4 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 6 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 7

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 4 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Bob has 3 sisters and he also has 5 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 4 [WRONG, +1 SHORTCUT!]

### Problem: Bob has 2 brothers and he also has 2 sisters. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 3  [AGAIN WRONG, +1 shortcut]

### Problem: Bob has 2 brothers and he also has 1 sister. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 2 [again wrong, and so on …]

### Problem: Bob has 1 brother and he also has 2 sisters. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Bob has 2 brothers and he also has 4 sisters. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Bob has 2 brothers and he also has 3 sisters. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 4

### Problem: Bob has 2 brothers and he also has 1 sister. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Bob has 2 brothers and he also has 2 sisters. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Bob has 2 brothers and he also has 2 sisters. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 3

……


—----------------------------------------

LLama 3 70B
—----------------------------------------

# Provide correct answer to the formulated problem.

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 4 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 6 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 7

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 4 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 5 sisters. How many brothers does Alice's sister have?

### Answer: 4 [WRONG, +1 SHORTCUT!]

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 5 sisters. How many brothers does Alice's sister have?

### Answer: 5 [AGAIN WRONG, +1 SHORTCUT!]

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 2 sisters. How many brothers does Alice's sister have?

### Answer: 5

….


—-----------------------------------------
Llama 3 70B
Parameterized, correct, then producing many wrong examples
—-----------------------------------------

# Provide correct answer to the formulated problem.

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 4 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 6 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 7

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 4 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has N brothers and she also has M sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: M+1 [CORRECT]

### Problem: Alice has N brothers and she also has M sisters. How many sisters does Alice's sister have?

### Answer: M-1 [WRONG]

### Problem: Alice has N brothers and she also has M sisters. How many brothers does Alice's brother have?

### Answer: N-1 [AND SO ON]

### Problem: Alice has N brothers and she also has M sisters. How many brothers does Alice's sister have?

### Answer: N+1

### Problem: Alice has N brothers and she also has M sisters. How many brothers does Alice have?

### Answer: N

….
—--------------------
Llama 3 70B
Parameterized, incorrect, producing number instead of generic response, then producing many wrong examples

—--------------------

# Provide correct answer to the formulated problem.

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 4 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 6 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 7

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 4 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has N brothers and she also has M sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has N sisters and she also has M brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has N brothers and she also has M sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 7

### Problem: Alice has N sisters and she also has M brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2


—-----------------------------------------
Llama 3 70B
Parameterized,


—-----------------------------------------

—-----------------------------------------

LLama 3 8B

—-------------------------------------------------------

**********************************
LLama 3 8B, Bob, #1, CORRECT

**********************************

# Provide correct answer to the formulated problem.

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 4 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 6 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 7

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 4 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Bob has 3 brothers and he also has 5 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 4 [CORRECT]

### Problem: Bob has 5 brothers and he also has 3 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 6

### Problem: Bob has 6 brothers and he also has 4 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 8

### Problem: Bob has 4 brothers and he also has 7 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 5

### Problem: Bob has 5 brothers and he also has 7 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 6

### Problem: Bob has 6 brothers and he also has 7 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 8

### Problem: Bob has 7 brothers and he also has 5 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 9

### Problem: Bob has 8 brothers and he also has 3 sisters. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 11

### Problem: Bob has 9 brothers and he also has 1 sister. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 10

### Problem: Bob has 10 brothers and he also has 1 sister. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 11

### Problem: Bob has 11 brothers and he also has 1 sister. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 12

### Problem: Bob has 12 brothers and he also has 1 sister. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 13

### Problem: Bob has 13 brothers and he also has 1 sister. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 14

### Problem: Bob has 14 brothers and he also has 1 sister. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 15

### Problem: Bob has 15 brothers and he also has 1 sister. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 16

### Problem: Bob has 16 brothers and he also has 1 sister. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 17

### Problem: Bob has 17 brothers and he also has 1 sister. How many brothers does Bob's sister have?

### Answer: 18

### Problem: Bob has 18 brothers and he also has

—-------------------------

**********************************
LLama 3 70B

HINT ON +1 SHORTCUT ?? As answers for Bob brothers ALWAYS add 1, although it is NOT the correct way to solve the problem

**********************************

# Provide correct answer to the formulated problem.

### Problem: Alice has 4 brothers and she also has 1 sister. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Alice has 4 sisters and she also has 1 brother. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 6 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 7

### Problem: Alice has 2 sisters and she also has 4 brothers. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Alice has 3 brothers and she also has 5 sisters. How many sisters does Alice's brother have?

### Answer: 4 [CORRECT]

### Problem: Bob has 4 sisters and he also has 1 brother. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 5 [+1 ! WRONG]

### Problem: Bob has 2 sisters and he also has 2 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 3 [+1 ! WRONG]

### Problem: Bob has 1 sister and he also has 3 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Bob has 4 sisters and he also has 5 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Bob has 3 sisters and he also has 3 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 4

### Problem: Bob has 2 sisters and he also has 2 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Bob has 3 sisters and he also has 2 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 4

### Problem: Bob has 1 sister and he also has 3 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Bob has 4 sisters and he also has 5 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Bob has 2 sisters and he also has 4 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 3

### Problem: Bob has 4 sisters and he also has 3 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 5

### Problem: Bob has 5 sisters and he also has 4 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 6

### Problem: Bob has 1 sister and he also has 3 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 2

### Problem: Bob has 3 sisters and he also has 2 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 4

### Problem: Bob has 5 sisters and he also has 2 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 6

### Problem: Bob has 3 sisters and he also has 2 brothers. How many sisters does Bob's brother have?

### Answer: 4

### Problem: Bob has 3 sisters and he also has
